廢青日文係咩？？？

小栗旬

呢個係型棍既日文

巨乳人妻

屌又係你

留言都唔比？

溫書啦好嗎

尼特

二姑

Neet

溫緊，頭先去轉廁所見到呢個post咪留下言囉。依家即刻收皮先

ニート

緑のごみ

有無第二個講法

唔知google岩唔岩...

冇，係廣東話先咁自由，自由配詞

Ok thx bro

ばか

ファイチェン

駁唔到

翻譯

將fai Ching 直譯做katakana

唔識...

無駄な人